想搵PT做

如題 有無朋友可以介紹一啲星期六日既promotion/event或者有關做補習既PT（補習經驗2年）
因為黎緊想儲錢去study tour

肯捱肯做 麻煩曬大家

p.s 讀緊非三大 Year 3 Accountancy

有無人可以介紹小學、初中學生？

利申：ce 30分、三大畢業。

齊齊搵工

大學生part time